工料測量(qs狗）移民澳洲

近排搵開關於qs移民澳洲既info，咁岩係度search到個post
(i.e. 有冇移民撚討論 )
見到有幾位qs brother 都諗緊走佬去澳洲，所以我都想開番個post睇下會唔會再聚到多ｄ又想走佬去&/or走左去澳洲既qs一齊分享下多ｄ既相關資料

其實我有個問題係關於aiqs skilled assessment，佢basic既requirement都幾低下

pathway 3: qualified oversee degree + min 2yrs post-qualification exp
(i.e. aiqs skilled assessment )

我就7 8年前u grad in surveying 既，但一直都冇乜心做qs, 但都叫做有斷斷續續 2-3 yrs qs full time work experience (同埋都搵得番曬d supervisors 簽得到果d supervision，同埋supervisor 都係 chartered &/or meet到佢既requipment) ; degree就qualified既，但擔心佢min 2 yrs post-qualification exp e 個requirement 會唔會其實"真係basic", 真正成功過到aiqs既skilled assessment既人遠遠超過2yrs exp呢？

希望有過來人&/or同路人一齊開心share

thz x 10000000000

人呢？